觀塘開始有人

行夜街

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

推

全港市民行夜街

好撚痴線
服左你地
講明
記得聽日都要出

apm附近咩事

ok

觀塘一夜好難走 商業區無人 你唔係住翠屏同唐樓就要上山
真係街坊先好出

聽日遲到就梗

想圍觀塘警處？

做咩事 觀塘警署有冇警察嫁

諗緊有無可能圍魏救趙

得公安

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

真係？

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

中聯辦九龍工作部

push

如果係真既我即出黎！

工業區wor